「唔洗答案」假如聽日刊憲全民打針 你會做咩

唔好問錦鯉
唔洗講答案

我好想睇班差佬拎住支槍迫打人針

全民白老鼠

照打

佢地梗係打靚野, 中国野留返比你地啦